有咩慘得過見到中學同級同學拍緊第三次拖，我仲係A0

就係畢業A0

慘

手指甲十日冇剪，捆曬黑邊算唔算？